在他面前的桌子上，他已經把他的職業工具整齊地排列在一堆黃色文件夾裡。 獨家報道:一名被指控的俄羅斯特工如何與魯迪·朱利安尼合作密謀2020年大選Simon Shuster/基輔 
 關於Wasm最整潔的事情是編譯到二進制規範，您可以使用幾乎任何語言編寫web應用程序，而不僅僅是JavaScript。 來自谷歌I/O的新聞為技術SEO從業者和網站開發者|Detlef Johnson | 2021年5月26日|搜索引擎土地 
 帶蓋子的洗衣籃會讓你的浴室看起來整潔。 與專業人士購物:功能性和時尚浴室的解決方案Mari-Jane Williams | 2021年5月6日|華盛頓郵報 
 頂部的褶皺越多，烘焙後看起來就越好，所以不用擔心讓它看起來整潔。 2021年4月22日，丹妮拉·加拉爾扎，按照你喜歡的方式定製這個酥脆的芝士菠菜派 
 正如他所說的那樣，這部電影確實在科爾的存在上打了一個簡潔的、敘事的問號，這可能足夠讓《快打》的粉絲們看到故事的結尾。 這就是為什麼新的《真人快打》電影啟用了一個新的、原創的主角吉恩·帕克，2021年4月21日 
 他的經紀人以簡潔的措辭開始了一場競購戰，承諾:“角谷美智子會為這個出價。” “婚外情”到底是關於什麼的? 第一季令人困惑的結局|蒂姆·蒂曼| 2014年12月22日|每日野獸 
 當小白雪公主進來的時候，她發現所有的東西都很小，但精緻而整潔。 在新格林兄弟“白雪公主”，王子沒有救她| 
 在幾句簡潔的句子中，佩裡把道德義務的概念變成了道德相對主義。 面對喬治·克魯尼在南蘇丹的批評者|約翰·阿夫倫| 2014年10月7日|每日野獸 
 剛拔掉的縫合線上的洞整齊地沿著他的肚子走著，就像鐵軌一樣。 看著ISIS再次掌權|Elliot Ackerman | 2014年9月7日|DAILY BEAST 
 黑腳連第二排的士兵發現了他的步槍、頭盔、防彈衣和網具整整齊齊地堆在一起。 我們在追捕貝里達爾的過程中失去了士兵，他是一個在夜深人靜時走掉的傢伙 
 如果他們是白人，我可能已經蜷縮成一堆在200碼之內。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 Frulein Timm屬於單身姐妹，但屬於那種清新寧靜的，像蠟一樣整潔的那種。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 院子裡非常整潔，種著各種各樣的花草，它們生長在南路易斯安那州。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 即使他的外衣從正面被撕下來，他給人的印象仍然是把整潔作為他一生的事業。 邊境的費用|Horace Brown Fyfe 
 但她看上去幹淨整潔，而且她肯定已經下定決心，只要可能，就不上車。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯